# AllOutWar

Le projet d'ISN

CAHIER DES CHARGES :

Interface graphique (GUI)
Deux camps d'unités
Graphismes 2D
Bâtiments


------ GUI ------

Boutons du menu principal : Play - Crédits - Help --> RESTE à REMPLIR

		ECHAP --> Menu in-game
		BOOLEANS (2?) POUR SÉLÉCTION
		Units(Déplacement - Stop - Attaque/AttaqueAuto - Collecter)  : activer les boutons --> quand cliqué activer telle ou telle IA
		Batiments(Formation/Production) : activer boutons correspondant à ses actions --> Boutons quelles actions ?
		--> SINON juste bouton MENU
		BUILD LES BATIMENTS : Comment ? Boutons pour build affichés QUAND ? Quelle action pour les boutons ?
			--> Si pas assez d'argent, désactiver le bouton

Apparence boutons et menus/fenêtre + Clic sur bouton (confirmer même si mouseDragged) [facultatif]

/!\ Refaire la gestion de l'affichage des boutons avec seulement des booleans et pas lorsqu'un bouton précis est cliqué /!\ 

---- FIN GUI ----
